尋人

啱啱6點幾果陣係兆禧上咗㗎507見到個女絲打，偷望左幾眼覺得好靚。唔知你見唔見到我係蔡意橋落車，見到個po可唔可以tg返我@Bigeyeoz11

。。。

唔通？